議員算唔算絕世筍工？

唔洗學歷經驗 見工都唔洗
唔計私下既油水
區議員30k
立法會議員100k

肯俾人屌就做得

民主派唔怕死既：算
奶支黨唔怕生仔冇屎忽/祖墳跣親：算

唔講唔覺，不過真係要有承擔先可以參選

你睇黃碧雲臨老扮勇武想保住份工 就知議員係筍工

但隨時比人拉落馬

聲大夾惡屌返人就得
仲要識打交

100k做完都上樓啦

10 萬 咁多福利 做4 年都夠買樓